人越老就越糊塗、越有錢就越離地

小弟喺一個行山Group裡面
有個老嘢出咁既msg

其他老嘢仲附和佢
或者佢地可能真喺「睇得好遠好深奧」
但完全冇理我地lee D年輕人、小市民

真係想屌佢老味
好想駁翻佢地
無奈小弟辯論能力極低
有冇巴絲識駁翻佢地

推，我真係好唔服氣佢咁講

辯論嬴左班老野又點?

救到香港咩?

邊個得閒理鳩班廢柴點諗?

美國CIA直接比槍啦，仲洗用磚？中東大把中國產槍械可以拎比香港人

老而不死是為賊

習近平屋企人都係美國人
反美國CIA = 反習近平 = 送中服審

人一大就會習慣左呢個世界嘅不公